關於加泰集會，其實你地錯晒重點。

首先集會搞手就有講過集會冇講過支持人地獨立。

其次Gphone都話左對法案影響唔大。

就算真係唔去好過去啦，咁你想點？割9去左嘅手捉話佢地係鬼？

同一開始裝修私了一樣，總有意見分歧。

係到做時事評論不如幫手足做好文宣，澄清返集會個三個重點唔好俾人spin做支持獨立啦。

記住我地係靠不割席行到今日。

光復香港
時代革命

手足*

推